我正式宣布蓋清已成為波台cc台雙料台主

蓋清文又得膠又得
連比yoyo 灌腸都不畏懼

同洪父有咩分別

蓋清追擊搞過yoyo既黑警
勁過洪父好多

咪能吹奏蓋清啦

佢靠雙登仔討厭的炒賣起家

屓

點睇蓋清玩回帶都比肥絲撚

波台之恥
靠肥絲洗走yoyo段歷史

馬中赤兔

人中蓋母